中大 YR1 QUIT U一問

如果而家QUIT 仲洗唔洗交SEM1學費?

反而會畀返錢你

點解想quit？

認真問

唔洗
雖然佢會追你
不過唔洗理
但你可能入唔返cu

唔使 唔交直接當你放棄學位

咁會唔會比佢blacklist 下年入唔返?

諗緊

兩大都可能會 你要預左

Poly city就冇所謂

blacklist 啲咩呢

你想入番同一間U 不如唸轉科啦

冇交SEM1學費

點解唔讀呀？
可以問下可唔可以gap yr一年

點解石內卜係毒撚？

報港大仲好啦

唔洗，之前ocamp識條友開學一個月就quit左，ocamp錢都唔撚洗俾

咩科?

唔洗

ching讀咩科

識人sem2 quit咗 無交sem2學費
Reju 九月份又做fm

認真答你唔洗，你可以揀直quit，亦都可以同學校完整咁搞退學手續。

reju要quit u文件
要求學校出封信

交啦 唔好用學位作對cu好狠絕

Quit lor
你唔要留返個學位俾我啊
有機會都唔識珍惜

咩科呀，點解要quit

入咗pacc啫轉科咪得

trans 算啦 la
cu最易trans

支持樓豬

咁快quit??

收皮啦未退錢

樓主點解想quit u 呀

唔係個個chur到gpa
Trans風險太大

點解要quit

到你30歲嘅時候就會後悔

最低3.0炸喎（唔知而家仲係咪），神科另計
quit u風險仲大啦

問office啦屌

未交佢話要都唔撚好交啦
佢咁遲先收學費就係比你呢啲15 16嘅人一個月試讀